Gundam Seed Destiny 某啲集數幾好睇

第48集睇議議長同雷最後一次洗飛鳥個腦，穆硬食一次陽電子炮覺醒記憶，迪亞加笑鳩伊撒古係咪要出去做個樣然後俾基拉阿斯蘭秒殺。

迪阿媽同E殺古係同基魔同一陣營,迪阿媽用zaku對住成隊扎多軍,中一槍仲想點

エターナルを援護する!
あれはザフトの船だ!

路人真一劍捅爆基魔果集好能熱血

比阿斯蘭削人棍仲好睇

之後阿斯蘭笑鳩基拉話估唔到你都會輸
基拉：我當時分咗心姐

已經當左呢集係結局啦

#1好味檸檬茶 • 2017-5-22
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

有路人真嘅集數

打destroy嗰集幾好

睇destroy屠城幾爽

雷條廢柴洗咗路人真幾十集腦
點知唔夠五分鐘俾基佬洗咗腦

雖然本人覺得GSD整體差，但呢幕又真係好鬼正

有大波Meer果啲集數正
又跳舞又扑野

識貨

基魔將阿斯蘭部救世斬開幾十碌果到型到

喺廢城見果幕基拉望住救世問阿斯蘭：呢部機係你嘅？潛台詞：下次再見斬鳩你先

阿斯蘭：連你都認為我係一個只能夠戰鬥嘅戰士
莉古絲：你或者係一個戰士，不過你係阿斯蘭啊
一句ko

有兩集d劇情好似重覆
基拉同阿斯蘭出返黎同路人打

真當時個企位望晒

露娜

最後痴線地追住阿斯蘭來斬，完全係責怪佢當時帶走美玲但係唔帶走佢

あんたは俺が討つんだ…今日、ここで！